講真呢次4:2事件，可以睇到人其實好撚蠢。

我唔知有幾多個係假膠，但我肯定真係有人會信條傻鳩，大注或者直頭訓身落去...

老實講，我開頭見到佢中爆冷3:2波膽，都有一刻覺得佢好勁，甚至有懷疑過真係有內幕料 ，但係佢如果係咁撚勁啊，洗撚同你班傻仔分享咩，益班三唔識七既人有咩著數啊？ 日行一善咩真係？好心咁大個人咪咁戇鳩啦好冇啊，佢唔中佢拍下羅友就走左去啦 ，一啲損失都冇

係，中29倍波膽係好勁，咁易發達，佢做緊李嘉誠啦，洗係個論壇同你班傻仔鳩up咩？成班戇鳩真係以為賺錢好易，冇撚腦，抵啦

啲平時自以爲聰明過人，高人一等既連登仔，其實都係好撚柒蠢，平時就識笑鳩人，到真係發生係自己身上，咪又係成堆羊群心理。連少少獨立思考能力都冇 難怪要控制香港人咁容易。

最後講多句，好心蠢撚到咁就快撚啲死左佢咪撚係度獻世好過 ，傻鳩 。

見到咩用左grant loan錢黎賭，買左幾皮野果啲 唉。。。

有時真係忍唔住笑

馬後砲
不過真

我認我係，如果佢中埋呢次，我下次會跟埋都唔定。
我唔係要話自己有幾醒，只係發覺原來人真係好蠢。

40倍變15倍即係好撚多傻鳩跟啦

知自己冇咩運,決定一生唔賭

賭返黎既錢，來得快去得快，留唔住的

40倍打撚到賽前17倍就知有幾多弱智

跟唔係問題
小注冇人笑你
但40倍打落17一定有好多傻鳩all in

等緊班賭仔自殺新聞

應該昆左唔少街外人添啦 個倍率寧寧捨捨自已跌左落去

其實唔止賭, 其他股票保險倫敦金傳銷都係咁
同佢地講賺硬無風險就乜都唔諗拎錢出黎跟
難怪香港咁多騙子

打到咁
洗左唔小錢

醒水起底睇下漆黑以前開過D咩post, 講野1999, 內容成個精神病人咁

又話要係病房生存 又話要研究長生不老

屎忽撞棍估中一場, 成班傻鳩就跟撚晒佢

你睇下班賭仔幾on9, 唔怪得一世做賭仔, 一世做窮仔

保險倫敦金股票都仲有少少tips, 如果真係識

呢場亂估4比2 跟本就係all in落一鋪圍骰度

上得連登既，都係窮人多。

其實反而賭仔先唔信多

賭開真係唔會亂信

今次賭仔信既好似唔多
多數係冇睇開波嗰d/冇賭開嗰d信

但係兩者個對象都係搵D唔識既人落搭

中果場擺明有野
之後呢場明撚傻仔
賭錢贏果班從來都唔係靠all in

賭錢真係累死人